# Spring_Security_Web

## main_0903
기본적은 form 로그인을 커스텀해서 jpa 와 혼합해서 로그인과 , 인증을 만든 간단한 웹 어플리케이션 


## main_Authentication_Server 
OAuth2 - Resource 서버가 아닌 단순한 대칭키와 기본적인 JWT 라이브러리를 활용해서 로그인한 정보를 가지고 JWT 를 만드는 프로젝트 

## main_resource_server (resource_server)
OAuth2 - Resource 서버가 아닌 단순한 대칭키와 클라이언트에서 넘어오는 JWT 토큰을 해석해서 적절한 return 을 주는 프로젝트

## OAuth2-Login
KeyClock 과 연동정보와 그에 관련한 내용만 있음 (코드x)

## OAuth2- Resource-Server
KeyClock 과 연동정보와 그에 관련한 내용만 있음 (코드x)

## main_mac_authentication_project
인가서버 없이 Form 로그인과 로그인했을시 JWT 토큰발급 그 이후로는 계속 토큰으로 수신하는 프로젝트 개발 
